{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010022",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "달콤주의보"
    },
    "text": "こんにちは~甘い注意報のベーキングクラスです。 当店は製菓、製パン、デザート関連の全般的なクラス中心の工房で、ほとんどの授業は1:1個人のクラスで行っています。 初めてのベーキング入門でも心配しないでください~オーダーメイド型クラスで一つ一つ教えます。 カフェオープンが目的ならなおさら心配しないでください! 販売できないまずいレシピでは授業しません。 趣味であれ起業が目的であれ、受講生に必要ない授業は勧めませんし、必要ない品目は申し込んでも授業しません！ 「必ず必要なことだけを学んでうまく活用する」 これが私のクラスの目標であり、来られる方に望む唯一のことです。 さあ、これから私と一緒に楽しいベーキングの世界に旅立ちますか？ - 営業時間:毎日10:00~18:00 - アクセス:商店街入口gsコンビニビルの2階にあります。車を持って来られたら、アパートの入口から甘い注意報が来たと言って、入ってアパートの中に駐車してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "商店街入口gsコンビニビルの2階にあります。車を持って来られた場合は、アパートの入口から甘い注意報が来たと言って、アパートの中に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "クラスは1人で受けることができますか？",
            "answer": "はい、ほとんどの授業は1:1個人のクラスで行われています。"
        },
        {
            "question": "初心者でも参加できますか？",
            "answer": "はい、初めてのベーキング入門の方でも大丈夫です。オーダーメイド型クラスで一つ一つ教えます。"
        },
        {
            "question": "どのような授業がありますか？",
            "answer": "当店は製菓、製パン、デザート関連の全般的なクラスを行っています。"
        },
        {
            "question": "カフェオープンを目指しているのですが、参加しても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、カフェオープンを目指している方も大歓迎です。必要なスキルや知識をオーダーメイドのクラスで学ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "授業料はいくらですか？",
            "answer": "授業料は個別に設定されていますので、ご希望の授業内容によって異なります。お問い合わせいただければ詳細をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "どのようなレシピを学ぶことができますか？",
            "answer": "授業では、美味しいレシピを学ぶことができます。販売できる品目に限定されない、実用的なレシピを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッスンの目標は何ですか？",
            "answer": "レッスンの目標は、「必ず必要なことだけを学んでうまく活用すること」です。来られる方に必要のない授業や品目は行いません。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめですか？",
            "answer": "趣味でベーキングを楽しみたい方や起業を目指している方におすすめです。必要なスキルを効率的に学び、活用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 484
    }
}